請所有黃網店加連豬 ICON

識住依隻豬， 生意GOGOGO

或者有咩方法識別黃網店？

偽黃小店繼續由佢扮黃，無所謂。佢地賺得幾多吖。
現階段我地要嘅係中資，黑店，同真藍店收皮。